[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5703)

輕鬆

Slow

In ice corner we trust

塞內加爾1.08但半大仲有2.2

收到風

球場將會擺多4支角球旗

等等文尼係咪正選？

重心心靈
塞內加爾 -2 勝

穩陣

收到風 客就入

Gchi

7c 點解角球盤開11同12

365腰斬左既

自己諗下啦🤣

7.5s 頂到 呢個post 1人100

踢緊
365仲寫住未開波

支持

中晒肺炎

9.5頂仲好淡定 半場開11.5 12.5引大

客3穩陣 認真收到風

88

我
支持

但呢兩幕最後都係慘死

塞內加爾有冇 Mane

今晚主大炒

馬會真係好撚on9
冇角都可以無啦啦封幾分鐘角

有球迷 有龍門

同問，搵唔到lineup睇既

8.5b gel定先

腰斬左角?

有

中埸9猜完場

正定後備

冇睇套戲 第一次見就係波po

應該會一直封
馬會遲左開直播
唔知而家幾多角

上車

7呀

你冇買上咩車

真係諗住半7全7

半二全二
半七全七

半7全7 are u ready?

力頂 想派

嗰外圍角盤 鬼撚到..

無時間喇快手開大唔好撚玩野 屌你老母

狗會係咁假封

係咪痴撚線 18分鐘入完呢家唔入多粒

In 冰封 we 7s

我了

半2全2
+
半7全7

一次過撚死晒各位

用嚟練兵嘅比賽好少會炒人

有了

上盤GG

客goal

大2.5!

2:1

客3收錢

大師唔洗退出

真係客3

假波

跟住主4收工

屌你希臘

賺500 點部署

唔好刷角

客3

換撚左半隊 比人追和都似

入球細開始腳震了

客GOALLLLL

希臘2：0之後收曬油

有冇人想買客反cup

乜撚野客3

個閘戇鳩鳩包左越位仲係到舉手

客4 不要再問了

cashed

入完好乖乖地擦角

客4

gchi留低

有無信心

輸波就刷角啦

幾時睇樓？

大師好野 大師好野

入波好啦，咪撚埋邊路

信心注

刷你老母

客win 70倍 10蚊買 刀仔鋸大樹 !

半7魔咒

2:2 完場啦 和和氣氣

馬會送錢 客cup成70倍

友賽應該和氣收場

真 買10蚊都收7000

話撚左半7全7 啲76死唔柒信on9仔

em......

賭到傻左?

10x70=7000

要補下數學

小學畢業未？

轉場 睇非洲盃
大2.5

70x10

屌你老母半7全7？

咩14c ft個d忍唔忍到笑

全7啦
好想派錢分享喜悅

支持師兄

非洲盃連陣都揾唔到

Jed撚到

好 gchi

10.5大俾次機會

LMMMMMMMMMM

買個9.5s撐你

開咗都冇陣 不過見到文尼正選

無人記得我派1人100？

我

有角未半7魔咒

派我

Lm

應該神9

而家記得了 lm

再追客4!!!!!

gchi

又真係無⻆

好

爆角未
唔係半7連8.5都開唔到呀

10.5b比個希望啦

岩岩客4 有6.9而家5.7 咩事

邊個咁大注轟客4

買咗3次先買到

塞內入未

個龍救角落力到

sorry

5.5s 跳樓先

lm

幾時先連c呀

好快

888888

多謝

好少半場1c都冇既
最多半7全8

11.5b 絕望了

8c

友誼賽點會大炒 買上盤真係要驗下腦

有塞內加爾陣未

-3c

Ifc 見

屌你老母狗會無角又封，嚇鬼咩

-3c上啊

封閪咩

又gel 我買下盤架頂你

希臘去死啦

8左

同路

失一球真係on9

8c ft 5 1 500

有大注飛落客 馬會驚撚左？

中

召喚冰封

有文尼 如果冇認錯架話

ok

lm 中

Mane??

仲有呢

龍係咪mendy

來了

個個都黑色 會唔會認錯

大波水升得咁快

希臘個盤係咪開半一？

2:2 3:2 4:2

塞內加爾今次點兵25人，其中効力車路士的門將艾度亞文迪傷癒回歸大軍，可穩定防線。法乙FC巴黎中場莫斯達法拿美及比甲布魯日舒高中場法蘭簡路迪均為首次入選。効力英冠布里斯托城前鋒迪亞希奧感染新冠肺炎，經已退隊。

凌晨有咩車過海去ifc最平

遊水

係人地半場 冇影過個龍

笑撚死我 呢幅野

仲有錢搭車

一半 之後半二

行路啦 仲嘥錢搭車

邊到有link 睇

文尼10號唔會認錯

塞內加半大未

638

8.5s 會派
唔駛留名
中左陣間鬥快

6倍再入客4

經典野

橫掂都jump
叫的到之後衝上去啦

好多麥提沙

22個人都一樣樣

塞內會唔會小勝客隊only? 買左-2 驚驚地

非洲佬好古惑

殺呀

-3c

凍過水

半7爽到

希狗快入

斬個波都勁大力

都諗住死 仲找車錢咁on9?

半7係咪真係咁勁

11.5b

馬會送咗咩賽馬熱錢流有冇人要 免費俾

希臘入未呀屌你老母

9999999999999999999999

99999999

?

入手了

999999

-2c

快手

文尼朋友隊廢撚到

連c!

非洲盃又打假

射都未射過

唔知咩黎 要入code換

gel得啦

Tg?

夾左9,10角

屌你老母班黑鬼 踢十幾分鐘就訓地

-3c please

-2C 比下面啦

塞內上吖！！！！！！

-1 仲有15 分鐘真心gel到硬
馬會弱智 62 分鐘開9.5 角大

神9 準備雪角

希臘入多粒先

非洲假波都買

岩岩有啲細夾

角球+入波好唔好

非洲半大24

塞內加爾唔起腳點半大呀

希臘 11.5b

屌 唔射波

班黑鬼入未

非洲nigga 0射 我屌你呀

有時真係唔好怪人歧視黑人 根本自己攞黎

笑撚咗

冰角到完埸2 100

你老母16分鐘1粒都冇

班黑鬼做乜撚野

1

LM

有料

半大手足準備ifc見了

3.5b

試下冰到完場？

我聽晚TG你
我今晚去男朋友屋企 封馬會信喺自己屋企

閪硬 黑鬼踢緊假波

飛機盃唔係不嬲都下盤盃黎架咩

Thx絲

咁多場非洲波, 馬會精選呢場, 知咩事啦

利申買咗半大

唉仆街了

收錢

-2C 比次機會啦

幼稚園畢業未

瞓醒高水大波又中

齊贏

無啦

是但一邊入多粒啦

諗住穩陣啲買半主，仲係00
屌

實有既 補埋時十鳩幾分鐘
兩c唔難

一角都難

塞內快d入3粒

黑鬼平時12m都唔識射
就咁踢點會有波入

d c好鬼
一黎會連住黎

3-1 10c ft

mane 打國家隊都幾垃圾下

600蚊見識到nigga點垃圾法 笑撚死我

琴晚半大針到傻，非洲半大可唔可以比力

祝贏

力架盃取消關注

短跑運動員識閪入波刷角咩

刷⻆啦 等完場又

屌你老母臘腸狗唔入俾人入啦

見幾多角係冇入波者

2:2 must

-2C

nigga 屌你老味

力架

神9

班黑鬼做緊乜撚野

文尼唔撚識入波? 屌你

又停角

踢到64開咁款 on99

半7全9

單刀都唔入

睇力架盃好辛苦

屌快手刷埋個c佢啦

咪咁撚絕比多2C啦

又半7魔咒

角又無 波又無 死撚左佢啦

邊有人睇

力架是但一邊入兩粒好嗎

半7全9咁巴閉

-1 角
但心情平穩
贏梗

力頂呀屌

希臘個20號真係on9仔黎架喎

入波呀仆街仔

快手2:2 2:2 2:2

神9thx

屌你老味 22個黑鬼

仲有一粒

9.5真係夾撚死

差啲

繼續冰角

1:0

起碼仲有1c

絕殺22未呀

10C

10c

話左

仆街10c

希臘快3:1

-1C

比多c

10角了

半7真係好撚邪

賊船 nigga主隊

話左 唔買真係驗腦

-1c

9.5b 驚險收錢

痴撚線補時先10c

塞內半大針

派?

11 !!!!!!!!!!!

真係半7全10

-2都要針了 仆佢個街

11c !!!!

11c

11埋

11c好彩

補幾

仲有無

11.b

屌你 10.5串左nigga半大

3

11goallll

補3仲有兩分

10.5b驚險cashed

驚險10.5B

100蚊買左

角大終於goalll

11.5s震緊

外圍角鬼盤 穩到

好彩戶口有9.2 cash out左拎黎做車錢去ifc
請問有冇人派？冇就出發了

下盤收米

文尼入波未

希臘生性入多球

真係好撚攰 戒

cyprus入未

10.5咁都要爆 咁你冰乜春

永遠半7 都係89-90先10角
再即刻係補時連角
中間果30分鐘就冰到心都停埋

力架杯癲到一粒都冇

和氣生財

半7頂到尾先死執到啦

馬會晤開嗰兩場已經入左波了

柯完尿無端端11C！！！！！

我7.5s 8.5s 9.5s

凍過水

祝塞乜撚野成隊斷

11c立即完場

力架屌你老母 客隊19倍獨嬴? 咁撚深盤一粒都冇

痾多次22c!!

2:1 11c FT

d nigga 完全唔識組織
點會有射門
妹撚到

完

你仲前隊友都仆街死啦

希臘完場未 11.5s震緊

角大黨全面進場

完 下盤gel

我頭先咪話 主勝1.08但半大有2.2
雖然覺得鬼但都係買左半大

不了
會輸死鹿會

個

3.5/4 s 輕鬆收錢 驚都無驚過

你唔係諗住唔使輸下話

全部爆1 都幾撚好野 塞乜撚野依隊波mark底 睇下幾時有人斷腳

3.5s gel 細波

-1呀

屌你老母冰封俠無撚用

塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母

文尼隊有冇咁廢

掉撚咗佢啦

屌你咩塞狗咁樣爆我兩注10.5s
依場執得4k

成隊斷腳 全家斬首差唔多嫁啦

好彩臨尾連c

菜譜下盤震足成場 終於可以鬆鬆

塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母 塞乜撚野 屌你老母

跟左你 我而家係ifc

下次買咗乜嘢唔該post飛呀
阿拉丁

信心唔夠 補左少少3.5/4b

冰封俠同連c牙做緊愛呀

8.5b 10.5s

ifc見啦 班黑鬼搞事

塞乜撚野 屌你老母

D 黑人跑都冇咩點跑
學咩人wqter break

臨尾想追多注10.5b 執少幾k

我都係咁買

你買乜 唔講聲又燈尻我

文尼國家隊好廢

文尼斷腳未

我冇買

塞乜撚野 1斷腳 10 1 100

文尼隊 屌你老母

下半 nigga 買大波

乜撚嘢blm 返印度食蕉啦你班契弟

文尼隊 屌你老母 0中目標

真

文尼英文叫money 識買啦手足

塞狗跟最尾伸隻閪腳出黎個條希臘狗 我正式屌你地老母

好在補左11.5s
唔係ifc 見

屌你老母刷多粒咪算，仲要combo
本身收錢

買羅馬半大都唔撚買力架啦 廢到cls

混沌重心 幾幾幾幾紹 fg

我屌你

睇環境買

塞內加爾 斷腳啦屌你老母 讓兩球

2:1 有人抽?

塞乜撚野依隊垃雜 幾多個斷腳派幾多個

慘死，屌佢老母刷combo
一粒都算

打999問

你個名角細精選

塞內加爾 屌你老母

師兄 休息下

最尾球遠射龍都唔撚中 冇啦啦伸隻閪腳出黎 屌佢老母

入老荔拎 個莊比人掃左無睇新聞？

非洲賤種 永遠都係賤種

ching好勇 希臘都買角細

22個賤種

文尼朋友隊憑乜讓2球

禁就100k

痴撚線 讓兩球可以0射

班撚屌拎去試藥唔抵可憐

今場重有4k執
係最尾咁樣輸兩注好on9

客fg10倍

1.1x賠率 踢落去55波 買爆冷個邊算啦

班黑鬼幾撚時先肯射

幾內0：1 0：2 搏冷

佢穿櫃桶底賭

希臘狗拖時間 另一隊打中路
結果希臘狗伸隻閪狗出黎

乜撚野文尼我屌你老母

佢地持久呀嘛

開角球回傳返中場咩玩法

有冇 news 睇下

文尼返英格蘭空難ok?

派未呀傻系馬會即場都咁慢

斬波又比gk

半場喺房買咗11.5細

憑文屁一個人身價高過對面成隊

好慘呀我頭先都有諗過買
巴打又要追多100k

塞內我屌你老母，半主都開唔到讓乜撚2球

希 最後11c?

唔洗追
中左3.5s 重有4k執 上面有講

陰公囉乜錢都冇曬

真，嬲撚到
本身我都收成皮

冇追po
唔係同你一齊買

1.5s

半主都冇 你老尾

唔夠信自己 由allin3.5s變左兩注10.5s
屌

直屌客win算

其實文尼個場而家幾分鐘

半場完

12m...等睇唔入

未開

主？

Yes

12m唔入我就屌你老母

我冇玩
純粹想睇下姐

D 黑鬼做得出

唔入可以直屌客

半大撚狗

奇蹟半大得唔得

邊撚個射？

Mendy

休息下 唔好失控師

入都冇撚用 半大死撚曬

射埋都差唔多完場啦

Goal

0:1

1-0

快手比多粒

今晚有冇心水
諗緊買唔買比利

快撚d入多兩粒
臭閪nigga

有得輸半 好波

杜sir有無下場心靈

屌你老母有冇半大呀

狗會開啲垃圾波 依家先1:0

1/1.5 好過冇pk

客2 和氣生財

死賤種玩鳩半大 死全家啦

訓左地好多分鐘

飲水又3分鐘

咁快半場

會唔愈1球撚到尾

客cup

呢d閪波真係輸半當贏

文尼兩分鐘內入唔到下半場斷腳啦

臨尾10.5b起碼3倍幾都唔補飛

反cup 200倍

好彩中番3.5s
唔係今晚又冇賭過
重有50k 諗緊要西細定比大好
買埋瞓覺算

咪新雲

文尼帶帽未

幾場非洲波 狗會開呢個即場實有鬼

50k 4串1算啦 一注 夠收隊

我覺得應該2.5s

係咪啲黑人球員差唔多樣分唔出邊個入？

補嘅話贏埋贏埋都唔夠輸一注

2.5上唔上好

岩岩 2.5s 先針完

4串1好難中

你老母臭閪賤種文尼

除非你話去到五倍

無了

上

叫左你保守啲要3.5

臨尾去到4.7

睇live真係唔覺得文尼朋友隊入到3球

除非整多兩球12碼
第一球12碼已經係夾硬來

無架啦5倍狗會都封左盤

羅馬 半大！

心水咪2串1

1點
白俄w +1

咁耐以嚟好似淨係見過一次五倍以上

頂 allin場nigga 2.5s算

杜sir有冇得派
啱啱希狗果場輸埋最後$20

杜蛇 等緊你真飛岩岩200上到2k3有錢跟你了

你講緊而家個場？

我覺得爆硬

其實唔關事 呢啲波要有一邊係名牌隊先開 阿爾及利亞 埃及 尼日利亞 摩洛哥嗰啲

超重心:羅馬尼亞半大

我都覺得1比0之後會開始456

係 冇睇場波 但個個都屌緊

等我 13/11 一齊推兩口

係

冷靜啲呀
唔使急㗎國際賽嚟㗎咋

Bml嗰場有冇link

Blm

希狗戇鳩鳩 一鋪清袋

羅馬尼亞 3件前鋒都好撚勁

場波 一早出面開2/2.5 轉2，尾轉2/2.5
應該炒硬佢

你有睇波就唔會覺得456到
除非咁好戲專登上半場踢成咁整球12碼先入到引人買細

半場數據 一隊5射 一隊2射
真係大得起咩
文尼隊有冇咁勁

呢啲情況我寧願唔買
買第二場

Ok 咁我留定錢唔玩住

既然係咁我陪你上喇
2.5s

白俄 和客有無同路?

屌你得返1.63倍嘅
買唔落手

諗住買個3.5大
求其一邊入都得啦
點知

跟

365個2.5細有1.8真係幾引細feel

我未買 睇多十分鐘算

有沒有人有文尼link 想睇下

入咗2.5s

想買埋讓一

youtube會搵到

nigga波係咪玩撚野? 又拿玻里又巴塞又梅斯又水晶宮d人 仲有文尼 踢到咁撚樣?我真係唔撚信唔係假波 痴閪線

打咩

冰島都輸得 信唔過

有睇開都知nigga隊無組織
nigga盃均注細波夠上車

求文尼link

懶撚到

屌依場又唔開角

求3：45賜一場

NIGGA波不嬲好多打假
所以唔買非洲賽

依條先係

反cup 150賠對面踢少三件？

克羅有無同路

完左半場link都轉埋

文尼4隻腳

你咪買10蚊試試佢贏1490

nigga波痴線 又停2分鐘

反吸125倍買10蚊中咗收12500值得一試

咪撚踢啦 又唔入 又停停停 站站停 屌你老味

屌你入波唔係刷角呀羅馬

Goalllll

荷乙半大手足

今晚咁多神算子

羅馬尼亞易撚到

5**

nigga有冇文尼隊陣容睇

又撚停

Sick ball

踢1分鐘停5分鐘

半主易撚到喊

非洲波啲人長期訓低

站站停

想要2/2.5s

羅馬黎多球

noo goal定2/2.5s好

屌你羅馬仲唔入

有無格仔餅？

土耳其雪糕好食啲

1.5/2

0.5/1 易到

羅馬2:0gel得

羅馬尼亞半大水泥gel

禱已祈

羅馬呢啲咪好波

又收錢半大

唔係咁吖嘛

超重心半大gellllll

驚有垃圾時間

半主
-1
易到喊

仆街羅馬半大串左黑鬼2.5大

no goal 都會有㗎

馬拉松式半大，克羅地亞繼續半大

黑鬼入波未

屌龍門救乜7

有無人買左白俄

半主收錢
全大叫糊

差啲2-0

冇

半大 3.12

半大之夜？

咁算 set鬧鐘等0345算

朋友隊入波未

文尼 羅馬 3.5b 10 1 100

交屁班朋友廢撚到

塞內加爾大2.5 101200

2

笑死

克羅地亞？

超人迪加?

nigga波真係睇到好撚燥 訓教88

3:0

羅馬3:0正氣到

羅馬半主易到

直屌客勝

大波易到笑

屌你老母 皇賭會垃圾肥king燈水。。。。仆街

Me

喔

me

走數都有人lm

輸‼️‼️

克羅地亞半大 輕注

塞2:0 入多粒

有買大都幫你嗌下！

輸！

假派 輸撚死你啦

走數狗？

唔怪得半場3粒

大轟注火雞算

荷乙大波有冇人

2:0

似1:1

我覺得似2-2

都可以。。。和多

荷穴直屌半和全和

Gun

前鋒冇入過波

黑鬼比多球

繼續600蚊注

識玩

半場4粒

黑鬼俾多球

100倍

0145大船係咩？

塞內加爾比多球

黑鬼入多粒

文尼救我！！！

3:0未 就訓著

文尼肯入未

火雞開細

100%？

120%

仲屌緊黑鬼

荷乙半大24

黑鬼入未

克羅地大角?

應該含咗

有限大

黑鬼開讓和

黑鬼入多球

你咪玩啦

克羅地亞第一隊入球重注

格仔出後備都輕鬆屌打火雞

克羅地fg

冇飛

gun

觀音料？

荷乙on9？一腳都冇射過？

唉屌你老母死nigger

死非洲鬼想補到入波

兩邊個力架門將都救左幾球靚波，大波輸得慘

補90分鐘都唔會入到

補 4 佢 補6 先吹

又撚大

今場信佛

荷乙半大5 1 100

羅馬係咪米希達恩入波

荷乙又死半大

土耳其刷未

土耳其9.5s gel算

無角學咩人踢波

有必中想知再講

Ok

荷乙半細ok?

講咗死全家

和尚針

土耳其12 碼

12碼

佢買左咩

針

火G1-0

克 fg

火雞入 荷乙仲未入

火雞fg 搞掂

nac半大101100

假派狗
輸4左未

真係主win日

超人迪加快入

輸撚死你呀

Lm gd luck

一跟和尚就死...

半細派你100k

睇住你輸爽死

知唔知走數狗係會輸一世

半大plz

1-1克羅

1:1

火雞1：1

羅馬中出數人 唔俾面

多數土耳其大 串左 超人大
荷乙依排乜撚野事
屌你老母

克羅地亞半大又中

00

力追克羅地亞NG

土2.5b串超人上盤 🙏🏻

認真荷乙呢期食撚左屎，場場細

火雞大波串左超人半大

會唔會丹麥果場都大

1-1呢球好似用手控前左 我有無睇錯

又半大

手㬹

無 明黑尻你

想博一博克羅NG

土ng

Same 但冇咩信心

火雞2-1

好彩冇買

超人迪加 求你下半場生性羊 已經閪一注半大

火雞入得幾順

岩岩邊條友話開火雞開細波

咁可以追克羅NG

無c

超人咁都冇12m

荷乙半0全3就係咁簡單

白羅斯 5：5
10 1 200

下場

難啲 祝中

半1全3

又撚狗

超人迪加加加加加加加加加加加加

超人goal?

超人又撚尻半大

半和手足又被絕殺

半1全2/3

羅馬尼亞 繼續刷角

希望你中

Mac

Nac

波post 冇人

針哂

5.5 6.5 點買？

格仔已針

今晚買主勝 就得 好似係

好撚多主勝 癲

巨根1:0

買左條5串一主

jm9

好撚慘

6.5s gel

丹麥半大101100 真係派

食屎啦

留番黎執藥啦

克羅2-2

2:2 克ng中

半格得1.48 睇嚟仲有波入

荷蘭中場勁 西班牙睇落多星d 點揀

克羅3:2

克羅cup埋

4.5b走地輕鬆gel

skip

入咁多球都得一角？

3-3

黐線㗎

3:3

秒速3-3

搞緊笑？

屌你老母盤都未開就3:3

屌想買33都冇得買

又一場67+ 痴撚線架係咪

無龍？

cls 5.5b都開埋 都係唔好咁貪心

克羅d後防

下 好彩未買第6球姐

唔講以為角球

又梳士貝利打克魯?

克羅gel

半場即屌咗4.5b

克羅知道領先是無用的

買左土耳其

領先一球好危險
都係和波好

韋根個場比多球

齊羊

德國強陣？

邊次唔強

荷乙真係又撚....

但我ng要左格仔

迪加屌住夠 🙏🏻🙏🏻

比利是回到閪

克羅穩到

兩球c

Nac追和未

3-4未

我個衛星信號快兩分鐘 已經5-3

報假 block

角呢
完場6c?

佢地今日大勝 俾我贏下得唔得

老友有冇水 快

今日日本波派錢??

土7

你仆街死

角啱啱連左3 隻

路b救我

半全大易到

丹麥半細易到

4.5s

角3.5s 點輸

買左5.5s 8.5s

好耐無上

克Ng 比列錫入波

火雞快絕殺啦

你邊位

屌你老母 又嚟一日閪波
佢地係踢緊乜9野

火雞-1

絕殺啦

Goallll

味

哭撚左

Austria 1.5b

奧地利 法國 3.5b 10 1 100

彭美半主

西班牙必中 唔中揾我大佬下盤差

彭美半和/2.25細

呢條友好廢喎 輸波成日都有籍口

3比3之後2隊係到猜係到企
屌你老母咁就咪撚踢啦
屌你全家

波蘭無利雲?

友誼賽 同你博命？

放低一場心水 西班牙［-0/0.5］

友誼第一

有冇手腳要西班牙

咁踢嚟做咩 直接比佢啲休息唔好
踢嚟把撚？

入撚左6球比你仲想點又唔係00

入撚左6粒你仲想點？

啲本身正選後備出嚟真係等完場
咁你踢場友誼賽係想有咩成果
姐係冇野做踢下波咁？

算啦，可能人哋搭唔切車上嚟屌鬼呢

國際賽都咁認真做咩

定係買咗6.5/7b

又有傻9輸到傻咗

屌 白俄個場仲唔派既

我都未屌荷乙濕鳩波佢屌3-3

半場5.5b 4.4倍都上唔到車就抵死啦
比足15分鐘你諗都遲到

尼德蘭定西班牙好啊

3比3你睇下啲波點入先啦
你會唔會看到ajax13比0好好睇
只係用表面去介定一場波啲戰況
冇睇就咪撚出聲啦

羅馬尼亞仲唔派 點買

你咁燥做乜能

訓攪啦你

已經輸到傻咗

輸錢lor

話明友誼賽啊傻9 你當人哋世界杯決賽咁踢比你睇咩on9

老友有冇水

FS巴

捷克串閪班牙

我屌下成場波唔知2隊做乜9
佢地就屌9我
我又唔係屌佢地老母
味屌9返佢地

個個都睇到5球靚波一球12碼

好彩買咗40蚊和

頭60分你訓緊教？

全黑 救我

咁夜仲要咗燥
好易訓唔著覺

睇即場再買 西班牙
想買第一隊

I